<resources>
    <string name="app_name">Projek</string>

    <string name="text1">
        Air Terjun Way Lalaan terletak di kaki Gunung Tanggamus dan merupakan air terjun bertingkat dengan jarak kurang lebih 200 m.

        Nama Air terjun ini berasal dalam bahasa Lampung dari kata “Way” yang artinya sungai dan Lalaan yang bermuara ke Teluk Semangka.

        Tumpahan air terjun ini memiliki ketinggian ± 11 m.
    </string>

    <string name="text2">
        Danau Ranau adalah danau terbesar kedua di Sumatra setelah Danau Toba.

        Danau ini terletak di perbatasan Kabupaten Ogan Komering Ulu Selatan Provinsi Sumatra Selatan dan Kabupaten Lampung Barat Provinsi Lampung.

        Danau ini tercipta dari gempa besar dan letusan vulkanik dari gunung berapi yang membuat cekungan besar.
    </string>

    <string name="text3">
        Pantai Marina merupakan salah satu pantai yang berada di kecamatan Merak Belatung, Lampung Selatan, Provinsi Lampung, dulu memang pada masa jayanya, tempat wisata ini sangat ramai dikunjungi para wisatawan dari berbagai daerah.

        Namun ahir-akhir ini pantai marina mampu mencuri perhatian para traveler karena foto-foto kerennya yang tersebar di media sosial terutama instagram.
    </string>

    <string name="text4">
        Taman Nasional Way Kambas adalah taman nasional perlindungan gajah yang terletak di daerah Lampung tepatnya di Kecamatan Labuhan Ratu, Lampung Timur, Indonesia.

        Selain di Way Kambas, sekolah gajah juga bisa ditemui di Minas, Riau. Gajah Sumatra yang hidup di kawasan ini semakin berkurang jumlahnya.
    </string>

    <string name="text5">
        Taman Wisata Lembah Hijau Lampung adalah destinasi wisata keluarga yang tak pernah sepi dikunjungi wisatawan.

        Terletak di Bandar Lampung, tempat ini menawarkan sarana edukasi sekaligus rekreasi alam di lahan seluas 30 hektar.

        Keindahan alam berpadu dengan wahana-wahana menarik di tempat ini tak berhenti memanjakan pengunjung.
    </string>

    <string name="text6">
        Seperti kita ketahui bersama, bahwa Pemerintah Provinsi Lampung telah menganggarkan Pembangunan Perpustakaan Modern Lampung yang rencananya akan memiliki lahan seluas 2,5 hektare

        di kawasan Unit Pelaksanaan Teknis (UPT) Kantor Dinas Perkebunan dan Peternakan, di Jalan H Zainal Abidin Pagar Alam Nomor 52, Labuhan Ratu, Kedaton Bandar Lampung.
    </string>


    <string name="text7">
        Bangunan gereja lama adalah bangunan yang berbentuk bangunan sudut, sedangkan bangunan gereja yang digunakan sekarang adalah bangunan baru. Bangunan Gereja Katedral Kristus Raja memiliki arah hadap barat.
        Sebagai bangunan sudut, gereja ini memiliki jajaran jendela kaca. Pada bagian atas jendela-jendela tersebut terdapat loster. Pintunya berada di sisi selatan, tepatnya di sudut barat daya dengan model pintu dua daun berpanel kaca.
        Dahulu, pintu utama gereja berada di sisi barat, namun sekarang telah ditutup. Atap gereja lama memiliki konstruksi atap pelana dengan bagian atap yang di sudutan jalan dibuat dengan bentuk perisai.
        Pengamatan terhadap bangunan gereja memperlihatkan ciri sebagai tinggalan masa kolonial yang berasal dari dekade kedua abad XX.
    </string>

    <string name="text8">
        Restoran Nuansa Alam yang Asri dan Hijau dengan protokol kesehatan dan sajian yang lezat dan higienis .
        Kampoeng Bamboe juga memiliki fasilitas Penginapan Bamboe Inn Homestay dengan fasilitas lengkap, bersih dan nyaman Seperti AC, LED TV, Kamar Mandi dalam dengan Air Panas, Gratis Wi-Fi 24 Jam, Menyediakan Sarapan, Gratis Kopi dan Teh di Lounge, Gratis Air Mineral, Handuk dan Peralatan Mandi
    </string>

    <string name="text9">
        Bakso Sony sudah ada di Lampung sejak tahun 1996 atau sudah 25 tahun. Gerai utamanya ada di Jalan Wolter Monginsidi Bandarlampung.
        Karena rasanya yang enak dan disukai banyak orang, sejak berdiri, bakso Sony terus berkembang hingga memiliki puluhan gerai di Lampung.
    </string>

    <string name="text10">
        Masjid ini mengapung ditopang oleh beberapa pelampung dan dijangkar supaya tidak hanyut. Masjid ini awalnya difungsikan sebagai fasilitas ibadah bagi nelayan yang masih berada di laut. Masjid ini dibangun tahun 2012, direnovasi pada tahun 2014, dan diresmikan sebagai objek pariwisata Lampung pada tahun 2015. Masjid yang memiliki luas sekitar 20 meter persegi, dibangun dengan anggaran biaya sebesar Rp 500 juta
    </string>

    <string name="text11">
        Vihara Thai Hin Bio adalah vihara yang merupakan saksi sejarah peradaban bangsa Tionghoa di Teluk Betung, karena vihara ini merupakan yang tertua di Kota Bandar Lampung, bahkan untuk Provinsi Lampung. Lokasinya, dekat dengan tempat perbelanjaan oleh-oleh di Telukbetung Selatan. Vihara Thay Hin Bio dibuat pada tahun 1850
    </string>
</resources>